<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="estilo.xsl"?>
<empresa>
    <sobreNosotros>
        <historia>
            GetYourRide fue fundada en 2010 por Pierre Jouette, con sede en Bailly-Romainvilliers, Francia, cerca de Disneyland París. La empresa nació con el propósito de ofrecer servicios de transporte privado de alta calidad y personalizados para los visitantes de Disneyland y turistas en la región. Desde sus inicios, GetYourRide se ha destacado por su compromiso con la comodidad y conveniencia de los viajeros, proporcionando una flota de vehículos modernos y conductores profesionales. A lo largo de los años, la empresa ha expandido sus servicios, incluyendo traslados desde y hacia aeropuertos, hoteles y atracciones locales, así como visitas guiadas personalizadas. Su atención al detalle y servicio al cliente excepcional han sido fundamentales en su crecimiento y reconocimiento en el sector del transporte privado.
        </historia>
        <mision>
            Proporcionar soluciones de movilidad seguras, eficientes y personalizadas que mejoren la experiencia de viaje de nuestros clientes, contribuyendo al desarrollo sostenible del transporte urbano.
        </mision>
        <vision>
            Ser la empresa líder en transporte privado en Europa, reconocida por su innovación, calidad de servicio y compromiso con la satisfacción del cliente.
        </vision>
        <valores>
            <valor>Compromiso con el cliente</valor>
            <valor>Innovación constante</valor>
            <valor>Responsabilidad ambiental</valor>
            <valor>Excelencia operativa</valor>
            <valor>Integridad y transparencia</valor>
        </valores>
    </sobreNosotros>
    <informacionContacto>
        <nombre>GetYourRide</nombre>
        <direccion>14 rue du Verger, 77700 Bailly-Romainvilliers, Francia</direccion>
        <telefono>+33 1 23 45 67 89</telefono>
        <email>contact@getyourride.fr</email>
    </informacionContacto>
</empresa>
