<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="sobre_nosotros.xsl" type="text/xsl"?>
<empresa>
    <nombre_comercial>GetYourGuide</nombre_comercial>
    <secto>Turismo</secto>
    <equipo>
        <trabajador>
            <nombre>Laura Gómez</nombre>
            <puesto>Project manager</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>Carlos Ruiz</nombre>
            <puesto>Asistente administrativo</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>Ana Martínez</nombre>
            <puesto>Analista de datos</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>David López</nombre>
            <puesto>Especialista en marketing digital</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>Sofía Hernández</nombre>
            <puesto>Diseñadora UX/UI</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>Javier Ortega</nombre>
            <puesto>Desarrollador full stack</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>María Torres</nombre>
            <puesto>Atención al cliente</puesto>
        </trabajador>
        <trabajador>
            <nombre>Álvaro Pérez</nombre>
            <puesto>Coordinador de ventas</puesto>
        </trabajador>
        <imagen_equipo>img/equipo.png</imagen_equipo>
    </equipo>
    <historia>Get your guide es fundada en 2009 por (quienes entonces eran compañeros de clase) Johannes, Tao, Martin y 
    Tobias, la empresa surgió a raíz de un imprevisto durante un viaje que acabó inspirando una forma 
    revolucionaria de viajar: al aterrizar en Pekín un día antes de lo esperado, Johannes se dedicó a pasar 
    el tiempo andando sin rumbo por las calles de la ciudad, sin saber qué hacer ni a dónde ir. 
    Hasta la llegada de Tao, que le hizo de guía local al día siguiente, no consiguió apreciar realmente el lugar. 
    Cuando volvieron a Zúrich ya tenían una nítida visión de futuro con la que se propusieron cambiar el mundo de los viajes. 
    ¿El resultado? Una plataforma que reúne las mejores actividades del planeta para
     que lo tengas todo en un solo sitio.</historia>
    <mision>Nuestra misión es conectar a las personas con las mejores actividades 
    y atracciones en cualquier destino, haciendo que los viajes sean más enriquecedores y accesibles.</mision>
    <vision>Nuestra visión es inspirar y capacitar a los viajeros para descubrir
    las maravillas del mundo con facilidad y confianza.</vision>
    <valores>Nuestros valores centrales de integridad, innovación y enfoque
    del cliente nos llevan a mejorar y mejorar continuamente la experiencia
    del viaje para todos.</valores>
    <contacto>
        <nombre_legal>Get your guide Spain, S.L</nombre_legal>
        <direccion>Calle Pallars 108N, 08018</direccion>
        <telefono>917 69 35 19</telefono>
        <email>GYG@gmail.com</email>
    </contacto>
</empresa>
